有無巴絲想投考救護員？想一齊練體能

如題，小弟想投身救護員行列
有無巴絲想一齊操體能預備下新一年救護員？
基本既體能不掂，想有志同道合既人一齊努力。

呢份苦工黎，巴打加油

多謝巴打

巴打 其實救護要咩要求 我都想考

女仔如何

幾項體能 面試 筆試。。等等，可睇翻消防處個個招聘網

男女都好，想有個伴一齊加油

呢排好多救護post

我都覺 哈哈，有無興趣啊巴打

咁講啦 救護考體能要有充份準備 因為消防處的體能測試係七大紀律部隊之中最難嘅，去到能力傾向測試，救護嘅筆試俾消防難。
每一期招募係四五千人爭百幾個位，而且操班嘅半年亦都好辛苦，挨到出嚟之後，工作模式係返三日放兩日，救護工作你可以話有辛苦又唔辛苦，比較爽嘅係假期同補假有好多。

利申：救護學員

打算報考黎緊果期

有興趣考，但搵極都唔知幾時會招募。其實sd申請去有無用？

除左坐地前伸其他都得
D筋硬到仆街
有咩計

加油

好想做，但唔知要考你啲咩
要唔唔要考埋救護知識？
我真係咩都唔識

原來咁多人爭

一係開個wts群討論下？

工作辛唔辛苦都要睇下邊間局，藍田黃大仙做到唔駛返局

其實，最怕係面試問題，睇過香討真係要記熟

現時全港員佐級女救護員得3個 消防一個都無。所以話要做女救護除左無比的決心同不斷操體能，連男仔都覺得好辛苦。 所以入得呢行多數係TB黎，我記得其中一個女救護考左三次先入。

急救知識interview時先有用

留名

我有興趣
我好想操能傾 能傾好難

我想開翻個wts群交流下，有興趣就留電話俾我啦

留tg啦

報左StnO
侵唔侵埋一齊玩